（宗教野餐）基督教 天主教 爭佛教

爭佛教僧人同我地12號上街頌經